Citibank邊張信用卡好？

佢張張卡D優惠都打得好散下
幾乎要申請晒三四張先Cover到日常消費

八達通果張

Earn HK$1 Octopus Cash with every HK$200 spending
簽一百蚊先得五毛回贈

First year annual fee waiver
仲要我年年打去免年費

搭開巴士就有用 我每個月都回贈返80-90蚊 仲可以雙食交通津貼

點雙食

85折好抵

佢唔係話永久免年費咩
個agent早排同我咁講...

This
用乜八達通都拎到
交津回25% citi回15%

搭巴士多就八達通個張
唔係就cashback

其實citi d卡無乜吸引力

用咗之後九巴平過搭鐵 仲唔駛轉車

citi credit card 係咪可以用payall黎交租賺分?

得一張cash back

我平時要搭長途九巴
每個月都買九巴月票 會集中係同一個月買兩張
用左之後每兩個月有400（政府）+200（citi 8仔）回贈
計返一個月先500 交通費

Citi d card好型

計過條數, 要手續費, 積金唔夠cover

ching 想問citi回九巴條數係點回法？
收過sms話回返九巴折扣，但statement 唔見有條數
同埋成日用citibank apps 見到呢張卡有優惠餘額，要點先可以轉黎用？

八達通啦
我搭咩車都回10%

手續費1%
如果用cashback 就有1%回贈
岩岩好打和

手續費係可加可減機制，好似最高2%手續費

自動增值然後就會扣回贈
留意搭巴士優惠至31/8咋

extend到30/9
2020年1月1日至9月30日期間，憑Citi八達通白金卡每月作合資格簽賬滿HK$1,500，可獲享九巴、龍運、城巴及新巴15%車費回贈！請即登記，盡享優惠！

收到八達通visa卡
確認左新卡
點先可以用到張八達通visa卡？

直接可以用， 但你要巴士15%要去登記咗先， 同咪本地簽1500每個月

我張卡未有自動增值，搭車用唔張卡